唔怪得今次TWICE "FANCY"入面啲歌好似好正咁

曲目: GIRLS LIKE US
作詞: 志效
作曲: Uzoechi Emenike, Dimitri Tikovoi, Maya Von Doll, Charli XCX

曲目: HOT
作詞: 모모（MOMO）, 강은정
作曲: Jonatan Gusmark & Ludvig Evers a.k.a Moonshine. Moa Anna Carlebecker Forsell a.k.a Cazzi Opeia, Josefin Glenmark

睇好主打歌同呢兩首

Stuck in my head 都似ok

都正 但上面個兩首宿時聽落正啲

咁早起身

起身屌閪啦

charli xcx咪又係垃圾

咁開心 我宜家先瞓

Boom clap正喎

Pish